有邊間game廠出既GAME你地會諗都唔諗即刻買

ubisoft出新game我一定第一時間支持

CD projekt Red

From Software

naughty dog

竟然冇rockstar

我想知樓主係咪連the crew呢啲都買齊先

Rockstar , CD projekt Red

老任自家作

入黎就係想講

Quest社，已經比Square Enix收購咗
代表作有皇家騎士團系列

Rockstar

姐係唔理好醜, 只要係間廠出, 任何狗屎垃圾GAME都會買?
冇啵

Westwood
Frontier Developments - Planet Coaster嗰間
Maxis - The Sims 1 嗰間
Lionhead Studios - 善與惡嗰間

Valve

Ubisoft

starcraft

睇game唔睇廠

日本一

任天堂

SEGA

河洛

Blizzard

ubi 竟然請打手

任地獄

如果用依家嘅技術整fable真係正到出水，可惜M$捉到鹿唔識脫角

PlatinumGames

p社

Polyphony Digital

SCS Software
自認係模擬撚

half-life 3

緊係ubugsoft 買bug送遊戲，邊度搵啊

60負皮零正皮都算創鉅

bioware
但唔會再支持, me3結局同mea太過閪

垃圾EA無人投
抵撚死

eushully

真係驚

rockstar,

但係諗諗吓
正正係得EA先會出game諗都唔諗就買
年年垃圾fifa年年都照買

正係soul系列已經擦靚佢塊招牌

年年九月供game 不了

ubisoft d錢係掉晒落marketing 同廣告度架啦

i社

任天堂
Bethesda

ubisoft ea

Rockstar
等緊rdr2

Rockstar 比我印象：狗封冇開外掛玩家
放縱外掛玩家

R* 我屌你老母

Shut the fuck up and take my money